# 攻城戦

攻城戦のゲームプラグインです。随時更新します。
また、このプラグイン・ソースは改変・再利用を許可します。

※ : 作者を偽ることはしないでください。

作者: RezxisNetwork

Group invite : https://discord.gg/9mDgyvQ

Rezxis invite : https://discord.gg/kzBT6xg 

仕様ライブラリー :
1. Spigot 1.12.2
2. Lombok 1.18.10